我俾理工大學踢出校

WTF？！終生不獲理大錄取？

//上年十月，學生會要求校方還原並承認學生會的民主牆管理權和使用守則但得不到校方正面回應，促成部份學生會成員及學生衝入理大高層辦公室，並要求直接與校方對話。事後，學生紀律委員會對部分涉事學生展開調查。經過兩個多月後，聆訊終於結束，判決為下：

1. 碩士生 何俊謙 被勒令退學，並終生不獲理大錄取
2. 前學生會幹事會會長 林穎恒 被勒令即時停學一年
3. 校董會本科生學生代表 李傲然 被判社會服務令120小時
4. 前學生會幹事會外務副會長 鄭悅婷 被判社會服務令60小時//

full quotation from 理大校園電台：
//
【民主牆事件】4位衝入理大高層辦公室要求對話的學生被學生紀律委員會分別勒令停學、退學或履行社會服務令

上年十月，學生會要求校方還原並承認學生會的民主牆管理權和使用守則但得不到校方正面回應，促成部份學生會成員及學生衝入理大高層辦公室，並要求直接與校方對話。事後，學生紀律委員會對部分涉事學生展開調查。經過兩個多月後，聆訊終於結束，判決為下：

1. 碩士生 何俊謙 被勒令退學，並終生不獲理大錄取
2. 前學生會幹事會會長 林穎恒 被勒令即時停學一年
3. 校董會本科生學生代表 李傲然 被判社會服務令120小時
4. 前學生會幹事會外務副會長 鄭悅婷 被判社會服務令60小時

延伸觀看：
學生組織就民主牆一事之聯署聲明 （來自 香港理大學生會 HKPUSU 專頁）

校方干預理大學生會幹事會管理民主牆運作專題報導

10月4日學生衝入理大高層辦公室要求對話 直播

10月4日學生會就民主牆事件舉辦記者招待會

理大召開紀律聆訊調查 要求三名同學作書面回應（來自 理大學生報編委會 hkpusu PressCom 專頁）

噉我重係唔係間諜？
係唔係五毛？

鳩流流又一世人

香港你都好難再發圍

返大陸教書啦

或者返澳門做賭場

Btw

其實係支持你驅蝗

原來理工係大學嚟？

送俾我讀都唔讀啦

垃圾奶共教畜好野.

大學原來有權判社會服務令

原來你碩士生？

擺明針對你支持港獨喎

剝奪政治權利終身啲朋友

理工小學

有冇搵律師？可以試下司法覆核

學校既決定可以搵律師？

咁撚樣都得？

關囝返大陸教書啦 香港唔配有你

關我撚事

公立學校凌駕唔到法律
搵律師可以睇下學校落踢出校呢個決定嘅理據是否充分。第二，審視有冇程序出錯

我還記得為你集氣在速大收集左1237個簽名為你求情。
提醒你紅磚只是職業培訓所，要求的是絕對嘅服從性。
SELF-FINANCE與UGC學生的分別。
但你當天仍然不知悔改，唔低頭認錯。

D教畜成日濫用權力, 係學校以為自己係皇帝.

有律師係到佢地就淆底. appeal同佢地玩落去lo.

如果理大冇上訴機制，睇黎只有司法覆核
唔知有冇得申請法援

大學可以判人做社會服務令？

Poly 學店不嬲on9

你叫連登班五毛情何以堪

補充司法覆核有期限，申請要快

關SIR，
唔刻你即刻報返個HD/AD/DEGREE先至好參加D學生咩咩聯盟。
你而家唔係學生，唔好用學生名義去活動。

九流大學，不讀也罷

垃圾奶共教畜好X野！無法無天！

下一步點先？

The Hong Kong Polytechnic Primary School

我相信八大都唔會收佢讀MASETER。

去澳洲八大lor

留名

五毛讀清華

Source？接左信先講啦

有晒粗暴對待教職員證據，邊有得上訴。

大學判人做社會服務令?!?!?!?!?
真係當自己法庭裁判官?!
唔做會點? 藐視大學?要唔要加監

好過坐監吖！
香港地仲用呢啲戇鳩抗爭形式 唔死都執返身彩啦

係

仆街死埋大

關SIR要堅持反對
先例一開 以後所有學生都會面臨被踢出校+終生禁制令所威脅

第一次知大學都有得判服務令
咁唔執行社會服務令又會點？

PUSH

抵
死番澳門啦

我估係用字有錯
理論上應該係做返學校service
eg student helper librarian 個種
不過估唔到關sir比人踢埋出校
下面留言都係攞景贈興
人地為咗言論自由學位都冇埋
已經好過鍵盤戰士好多啦

commit 判左者, 執行前應該仲有機會appeal. 找埋律師, poly攪到咁大, 最後一定自己拿黎柒.

黎香港搶港人學位

有勇xx
時機未成熟，你做嘢太揚
忍一排先啦，認真為你好

其實成日咩大陸教書，但人地仲係學生，冇追開post，有冇details?

source？

抵撚死。醒下喇 屌

88

去外國讀啦

推

玩到咁大開除學藉

去澳門讀理工囉

社會服務令？？

抵撚死啦

終生剝奪政治權利

關sir

CU畢業雨傘後返大陸教幾年書再返香港讀Nursing Master。

攪大佢黎appeal, , POLY高層要面玩到咁大. 幾間U都會肯同佢攪大佢.

關蛇望下梁天琦，唔洗為香港做咁撚多野架，呢度啲生蕃只會笑你架炸

有冇諗過將理工迫害你嗰單嘢推出國際？

理工大學喺國際上都算有排名，無理趕和平示威學生出校可能引起國際關注

抵死第二個都有人可憐
你條傻仔

社會服務令？做校工d工作？

好多人事不關己真係睇得好開

關sir您可以同國師圍下爐
大家同病相憐

忍多一陣冇人記得單嘢囉

今次投楊岳橋，下次先投天琦

關jer又可以死返上支那教書
去澳門讀囉一係 排名咁高 又有言論自由
你又唔係香港人 係香港搶人學位
返支那又得 方便你買淘寶

你條ON9 都有今日 咁撚無腦咪浪費個學位啦.
讀完出來都係無運行

下次下次 大概監獄可以

十個救火的少年

理大唔讀無損失

理大民主牆爭議 前學生會會長被即時停學一年 何俊謙稱被踢出校

理大民主牆衝突懲4學生 碩士生遭勒令退學

理大好波！

唔緊要
返大陸繼續宣揚理念

細細個既我好憧景入紅磚
但估唔到宜家會係咁

咁你咪撚上連登啦仆街

撲出嚟柒，覺得自己好撚有型

on9埋土

紅磚入面都係紅

無左學聯
散曬比人禁住玩

抵撚死

多謝熱狗未？

有撚錢咩佢
條柒頭係為左錢去支那教書
出賣香港人

連登風紀
咁關我乜撚野事呀

澳門每年派錢

理大唔收咪去三大讀囉，再唔係出去帝國學院、劍橋牛津之類讀囉，呢個世界得理工一間？

Poly咁樣決定係on9
關蛇原意同行動都係好事
不過我睇完條片 你咁樣兇個副校又話唔俾佢走某程度上學校絕對夠理由踢你出校
只可以話處理上做得唔夠好
不過唔好氣餒

三家茶禮食曬
大貪狗黎

唔關你事你又留言？

你唔係5毛咪證明你真弱智/豬隊友

擺明係聆訊個陣都串柒柒先罰到咁重

抵死，正正經經讀下書咪算，搞咁多嘢做乜
利申 poly 學生

睇吓你啦
連owan都只係講wing hang停學一年呀

又關楊岳橋咩事，佢個名臭晒啦

笑下刀吾脾

Exact7ly

下次就政治獄

無錯，而家淨係得紅磚至有得讀咩。
大不了咪返母校讀。

中大護理科學碩士(註冊前)課程

堂堂一個內地教師竟然俾理工踢出校
理工

大人做野唔駛付出代價呀？

咁以後你冇興趣嘅post逐個留言:關我撚事

懷疑埋土想搞港獨

人地g蜂為香港 結果要去坐監 好值得欣賞
你無左嗰垃圾學位就上黎搏同情 叫曬春咁
正一廢物 樣樣都係錢行頭
賣港賊五毛狗

讀到一早去左啦

我諗呢個post 9成兒登仔/0.5連學位都冇就係度笑人碩士

關蛇 可以拎住拎個去外國政治庇護

咪玩啦 佢點會讀唔到呀
只係為左名正言順捍衛埋大民主牆先去埋大讀

咪係，想讀理工咪去麻省理工咯

痴撚線

佢都唔係碩士了

本身有bc啦

啱
可以去庇護工場

可能有埋葡萄牙護照
大把路數

睇完條片發覺埋大仔都幾柒

申請政治庇護啦
夠曬資格啦

個記住要過入咗境先再申請，唔好人哋未講話welcome就同櫃檯條友提出，咁要坐監等㗎

埋土學院係咁上下

試試找律師或政棍幫拖

Gphone呢件垃圾收皮啦

踢出校都可以本身投共架？
泛民坐埋監咪一樣大把人話投共
btw,冇料就唔好學人出頭啦
連學校你都玩到比人踢出校咁廢
仲話出來搞社運

Wtffff? Poly有權咁做咩？！

仆街笑咗

幾時以死相搏？

坐監叫垃圾
咁踢出校都要叫春叫乜？
不再可用垃圾？

關sir 我真心撐你
理工支那大學教畜我屌你老母 奶共就叻 對香港教育貢獻就零

抵死

證明polyu仲衰過bu

你咪就係0.5學位都冇個個
今時今日仲有人覺得碩士係勁

屌

即係失敗主義？
你散播失敗主義
五毛！！！

Polyu

判社會服務令真係笑左
班高層憬咪當左自己係法官

雖然平時成日串你，但今次真係有d同情你，哂左咁多錢咁多時間去讀，但依家乜都冇

相比之下 關狗更垃圾
無學位咁少既事 都要搏連登仔既同情

係咪*

兩個字on9
四個字
眼高手低

人地有大陸護照啦

學生紀律委員會咁撚大權力㗎

受我一拜

但我覺得要發明一啲真係無成本可以玩嘢嘅方法先可以對垃圾中共抗爭

人地BU學生會就話幫同學爭取豁免普通話畢業試，樓豬唔知做乜柒就比人踢出校，真係咎由自取

推爆佢 屌你班高層

係唔係都成問題啦

埋大

想抗爭又唔願意付出成本
邊有咁嘅好事

香港真係哂氣，唔好再浪費時間抗爭啦

上面仲係到落井下石嘅究竟係咩人嚟
又抵死又盛

就事件嚟講本身都已經夠哂痴線
唔評擊堆教畜 係度笑鳩個受害人

毒果又贏
何姓學生

中二病有冇帶埋把劍去拯救世界啊

你係5毛同被踢出校係無關係

g蜂哥恨做議員$98500 恨到打官司

關蛇考唔考慮返清華或者北大讀
應該會收

睇見個post就好心噏
香港社會英雄先問出處
做嘢嘅人永遠都俾人噴先
你哋話關sir做唔到嘢
咁你哋未做啲實際嘅行動
同人講呢啲先係做到嘢
好似同關sir勢成水火嘅蔣仔
佢以前喺打擊老千方面我從來都冇任何意見 重幾支持佢
但係佢攻擊同路人呢樣嘢 我點都睇唔過眼

咩人？
咪比佢屈做五毛個班人囉
本身單野有幾痴線？
佢衝入去唔比人走
人地玩大佢可以捉你非法禁錮
豬隊友真係豬隊友
乜柒都爭取唔到
講策略你冇
講駁斥係連登都睇得出佢近乎低能
你自己冇力量
但又要扮大佬同街得罪人
仲係度發夢以死相搏
比人踢出校就叫春？

有冇人一齊推上報？一定要搞大佢

宜家先知？

關蛇幾時拎埋掃把去光復理大？

On9 polyu
校長條仆街死要面

大家都係賣港賊

想問關咩事

全個連登你最無的資格講屈毛

五毛六個字 我屌你老母閪

正評嗰班全部一齊冚家剷
你哋應得的

一單還一單，關Sir平時幾on9都好，大事大非面前重玩私怨嘅，你哋同泛民有咩分別？

你點可能去指責受壓迫嘅人，而唔去指責壓迫人嘅政權、學校？

關Sir為言論自由行動，最終犧牲咗屬於自己嘅嘢。佢幾on9都好，佢呢單嘢上無違背自己理念。

Btw關sir真心諗下司法覆核，我上面有講理由

雨傘果次有學聯結果點

笑左
咁就叫反駁？
之後正評既人就自動比你屌冚家剷？
就咁睇你呢句就知點解關狗咁黑人憎啦
因為連班支持者都係咁霸道
唔同意既就屌你

垃圾人垃圾U

咁都得

結果失敗收場

好老實講，將D錢留返黎讀中大護士碩士仲好啦。

點解要駁五毛
同賤種冚家剷有乜好講

衝入去唔比人走
嚴格來講叫非法禁錮
我想講咁叫咩私怨？
唔好佢做錯乜都賴私怨啦
就係呢班人好似關狗咁成日玩雙重標準
佢先咁黑人憎
佢落得今日田地你地先係幫兇

大家睇到未？
呢班就係關狗支持者啦
認定你係五毛
唔洗講理據架
似咩？
咪似足大陸囉
所以大家知點解冇人支持關狗呢件垃圾啦
因為關狗都係咁樣

抵啦

好耐冇發自內心咁笑出黎

大把先例

依加踢出校加終身不收錄啵
你講到記個缺點咁輕鬆
當日都係入咗去office鳩叫兩句
保安多過學生

呢個post又係五毛照妖鏡

人地揸正來做你吹得漲？
咩叫入去鳩叫兩句？
佢呢個行為唔會因為你改字眼就會改變
人地話要離開你唔比同黑社會企係門口唔比你走但又唔出聲有乜分別？
你會唔會又話佢地只係企係度唔叫非法禁錮？

係，屌你老母

關蛇，需知道有人重會支持你所做嘅一切

咁你呢刻咪企咗當權者個邊屌關sir囉
明明中間仲有咁多灰色地帶
可以減低抗爭成本
你第一時間衝出黎落井下石

Agger

條友日日咬關蛇啦

你話呢班垃圾唔係五毛真係冇人信，咁撚落力打，打到今日咁

我企係道理個邊
依加人地揸正來做
唔告9你都偷笑
唔講關狗就可以了為所慾為？
唔支持佢就叫企係當權者個邊？
真係唔好意思
因為我都係比佢屈毛名單入面
係講呢句之前
叫佢先檢討下做人先啦

拿拿
大家睇工啦唔同意佢就自動變五毛架啦
你呢句來遲左走
年幾兩年前佢已經屈左我係五毛啦
你唔怪佢周圍得罪人？

關蛇你可唔可以jr 佢？
理工班mk唔太可能為你集體行動抗議...

抵撚死

依加除左關sir仲有邊個會咁夠膽出黎抗爭

抵死👍

你當另外果3個係咩呀…？

譯埋英文拍埋片上YouTube 幫你瘋傳

果班垃圾私怨撚煩撚到
自己乜都唔做但不停追擊一個嘗試去做啲野既人

刑罰同犯嘅事都唔合比例
仲好意思話企係道理到
咁第日警犬非法集結 遊蕩罪拉你都係有根有據架
再者學校本身係個教育地方
當你覺得一個年輕人品德有問題
唔係選擇導人向善而係踢出校都有問題啦

大專學界都係社運嘅先鋒
開咗先例日後學生抗爭成本大大太高
呢刻仲私怨大過天

最叻打住救香港既旗號freeride

翻香討啦，五毛狗

關蛇有幾撚on9同 poly班垃圾踢佢出校合唔合理 兩回事嚟喎屌你班仆街

支持關蛇 搵律師幫手

點解仲可以咁多人講風涼話

關仔幾on9都好 理大咁樣處理都係有問題

上面班五毛係咁話合理，全部露曬底

五毛退散！

睇到留言就知香港搞抗爭都係晒氣

講到尾你咪又只係一隻私怨撚

又係對人唔對事
DQ、FCC你都識嘈，一提到仇人就咩價值都唔理

Poly 踢得好
我都5想比你隻垃圾影衰哂
利伸Poly 校友

上面好多五毛，唔好理佢地

睇下呢則新聞

就算比人用槍指住，肯反抗都唔洗死

《成報》谷卓恒稱在港險遭國安綁架 警方證實拘兩內地男女

poly搞教育都咁仆街應該學關蛇有教無類

講到尾
你咪又係一個反駁都冇直接屈人做理據
同關狗一樣
我講晒我既思考角度同理據
你屁都冇回應過
收皮啦

咪撚條撚樣啦，如果去到呢一步乜都冇仲咬住唔放，個埋大玩咁盡都當睇唔到既，咁條撚樣盲反啦

澳門支那蝗死返去你個澳門啦

係on9

谷卓恒說：就是因為我的反抗，我才沒有被他們帶走，如果那天不反抗的話，我就會被帶回大陸了，可能今天我就會在大陸的監獄裏面，或已經死掉了。

係啊
我回左
即係我唔係五毛啦係咪
好心你唔好咁幼稚啦
唔支持佢就自動變五毛？

On9仔，你小學畢業未

苦肉計咋屌你老母

你係唔係都冇人想理你

因為你只係一件垃圾

應該要上訴到去英國樞密院，再要求英女皇特赦

關sir 冇得再用學生個名搞活動籌款自己袋錢
用佢內地教師身份搞 內地老師聯盟

垃圾你都駁唔到啊

班五毛由Day 1就係要用唔到方法煮死佢

而家幾成功，洗腦洗到班真心膠私怨行頭

其實對於一個毒撚，咩身份名號都唔緊要，因為毒撚唯一的名字是毒撚

肥矮柒醜蠢，你的名字是毒撚

關仔，撐你。
點都要堅持。

講咩關蛇有冇喺支那教書又好點都好，答撚咗poly咁做合唔合理先啦，你要屌關蛇本身言行不一，自己開個po慢慢屌。本身都hide咗關蛇都專登入返嚟屌班借題發揮撚

關sir冇得再溝poly mk妹了

呢條死毒撚累撚死笨土派了

平時潛伏嘅會員群日日出假膠post廢噏搏屌
再日日去屌柒關蛇

潛移默化下

有班真心膠就會和應啲搏屌post
連帶一齊屌埋關蛇

潛移默化、轉移視線、分而破之，不嬲係支共統戰嘅三大技倆

私怨到同五毛做一9樣既事，仲係唔係私怨？我唔理啦，直接當五毛完全封鎖

關蛇可以去大英帝國申請政治庇護

你係隻不知廉恥嘅 澳門蝗
嚟香港讀書霸香港資源

邊有累唔累撚死，行出去識關愛座獵人都多過何俊謙呢三隻字啦關sir真係一個咁嘅人都對「本土派」咁大影響力，梁天琦當年當選咗啦on9

使乜用計謀吖，等你哋自己柒大出洋相都夠做啦

邱文勁鳩人廢幾時先就佢身為社區主任走去貼人私隱道歉?

好事不出門，柒事傳千里

白粉琦入咗冊啦，唔知佢出返嚟之後會係個咩嘢嘅人呢！？

全世界所有事都係柒就多人知㗎啦，每一件都好事嘅話，個個都唔使做㗎啦。關sir on9，都好多人屌，佢柒根本都預撚咗，同大家或者佢仲繼唔繼續做冇關，唔使混淆然後潛移默化叫人唔好企出嚟

咁多五毛，我又貼下圖先

Who fucking cares
冇人想知

你睇到呢個post幾多明刀明槍就知

目的開始達到，班人更加赤裸裸屌埋其他人，包括梁天琦

yes, so just get the fuck out of here

今次真係踢左件非港人五毛間諜出校。
UGC果3個港人可保住學位。

以另一角度睇，紅磚做得好。

關蛇比人踢左就冇包袱了
可以日日屌柒泛民同舉牌了！

睇返今日中國人對六四嘅認知，你就明白揸筆比揸槍更加得人驚，班人而家就係想扭曲連登主要年齡層嘅人對歷史嘅理解

所以貼下上面d圖推下post就好

政治逼害

中共冇為意佢地已經喚醒一隻睡獅

推到poly仆街

關Sir洗乜怕,本身自己都有三大學位
大不了出返黎打工
不過關Sir係咪final year就grad....係可惜少少

清心水清

有班就係咁話唔好反抗，一班就話上網開post冇用
加加埋埋就係想香港人唔反抗唔出聲等死
邊個出聲，下場就好似關sir咁

做錯野仲想出黎乞討咩呢？抵死

理大學生紀律聆訊判決公布 前會長勒令停學 不排除司法覆核

【學苑即時】香港理工大學（理大）於早前（二零一九年一月二十四日）召開紀律聆訊會議，就去年有學生於理大校長辦公室與消防人員衝突一事聆訊。理大校方於今天（二零一九年三月一日）向涉事同學發信並公布初步結果如下：

前學生會幹事會會長 林穎恒 被勒令即時停學一年

校董會本科生學生代表 李傲然 被判社會服務令120小時

前學生會幹事會外務副會長 鄭悅婷 被判社會服務令60小時

碩士生 何俊謙 被勒令退學，並終生不獲理大錄取

校方：不會理會學生的原因和動機

前任學生會會長林穎恒對判決表示相當失望，指純粹想出一分力，然而校方顧忌言論自由，更以紅紙遮牆。他續指學生曾以舉辦街站、論壇和聯署等方式要求校方交代，校方卻無動於衷。

林指出校方以「誹謗、襲擊或毆打大學教職員（第1(a)條」以及「拒絕遵守由相關人士的指令並因而影響其教學、學習、研究或處理大學行政事宜（第1(a)條）」和「進行任何有損害大學聲譽的行為（第1(h)條）」三點指控學生。

就恐嚇毆打教職員方面，林指其曾被推跌，質疑如何能夠再推跌其他人，另外他自問其言詞亦非侮辱教職員，僅僅想得到校方的交代。就不理會教職員指示方面，林質疑校方曾答應會派教職員和學生進行溝通，然而最後校方卻指示教職員離開。就有損大學校譽方面，林則指校方自身破壞大學的核心價值，學生僅希望證明大學尚有言論自由，認為損害大學校譽的並非學生而是校方。

林指出，於校內層面，校方的判決已為最終判決，認為結果反映校方未有處理問題、只有處理提出問題的學生，被勒令即時停學一年是極度嚴重的處分，擔心嚴苛的懲罰成為大專學界極壞的先例，影響同學有意成為學生會幹事的意欲，校方處事手法嚴厲程度令人驚訝。

校園內言論自由被侵蝕 後果嚴重

另外，被勒令退學的理大學生何俊謙則指其於幾小時之前方知道被校方勒令退學，他認為要據理力爭，即使再重來一次亦不會改變選擇。何續指校園內言論自由被侵蝕，後果將會十分嚴重。何指出連儂牆事件牽涉的只是最基本的言論自由，從來未曾想過大學亦會打壓言論自由。

不排除會提出司法覆核

學生校董李傲然對判決坦言感到意料之外，並認為相關處分未有清晰的量刑指引，未有明確交代紀律處分的量刑準則和嚴重程度的比例，情況令人擔憂。

林補充，現正研究下一步的行動，由於是次判決為最終決定，基於大專院校之決定與公眾利益息息相關，理大作為公營機構亦有責任向公眾交代和負責，因此未來的日子不排除會提出司法覆核，在法律層面挑戰校方之決定。

新聞連結：

蓋茨有大學學位嘅咩，Steve Job 有大學學位嘅咩！

指鹿為馬最叻係你，成件事倒轉黎講都真係佩服你個腦

理大連一個民主牆都容不下

連樹中都不如

屌好撚多五毛

笑撚死
比人踢出校 第一時間開Po

所以話連登真係好撚多五毛

原來香港仲係英國統治?

關sir政績

五毛集中地

一個post引曬出黎比你地完全封鎖，係咪好方便先？

全力支持大學黨委書記把反動份子送走

五毛多到癲，真係總動員煮死最後一道有動員力嘅反抗力量，之後再修例引渡，時間點配合得啱啱好

理工垃圾共狗U不意外

唔排除有真心，亦都有好多假膠
私怨又有 泛民死忠都有
好壯觀

push

其實點解2019年都仲有泛民死忠 係咪盲左睇唔到新聞

痴撚線，樓上成班又五毛又私怨
明明大事大非，盲既都睇得出poly濫權，判決純粹為左煮死異見份子，成班仲可以覺得關sir係自己攞黎
咁同話維權律師，銅鑼灣書店個啲因為激嬲共产党先瀨野有咩分別
希望係玩膠同五毛黎，而唔係認真，如果唔係香港同連登都真係好恐怖

有勇無謀 抵死啦 仲話碩士

終身永不錄用 ？
咁撚似啲大陸喱終身剝奪政治權利

用埋啲字眼咁撚柒

以後關蛇參選議員，政績
何俊謙
澳門人但霸香港資源
內地教師
Freeride 人 ，卸博
搞政治食好多女
讀書搞搞震被人踢出校

又會有人屌你私怨架啦
呢班人冇得救
由佢地去死啦

五毛集中地 垃圾理大高層個個親共

哩樣真,唐偉章年代極度奶共
條撚樣奶到雪雪聲

有冇巴打可以推上reddit

喜訊

今日關黨大敗 要係咁屈毛洩憤

幫推

推
擺明針對你政治立場
如果唔係點解得你咁嚴重

唔好怪關蛇
佢剩係識喺連登開po打J

Push

真係五毛照妖鏡嚟

宜家姐係阻嚇其他港獨立場學生
和平示威都比人針對
讀書都要講立場?

佢會話啲人淨屌泛民唔屌建制係五毛
睇都睇到厭

我淨係想問 我地依家可以為呢班保護大家言論自由既人做到啲乜?

無個姓關喎

踢出校 + 終身不錄用
可以話係一間學校最嚴厲既處分

想問關蛇係咪殺人放火呀？點解要落咁重藥對付一個學生？

學界唔組織反抗，日後所有學校都可以用嚴刑去對付反對聲音，後患無窮

喺

8大實會跟住做
宜家連學生會都已經無乜人敢選
遲d實完全冇人敢出聲

五毛有4000個acc

關蛇你對唔對得住你父母
好好反省下啦

之前浸大單野已經夠離譜
而家poly 仲過份，根本無法無天

小心被鍵盤扑死呀你

745正評

2014十月，學生要求香港政府還原政改方案並承認民主提委會但得不到政府正面回應，促成部份學生會成員及學生衝入政府總部廣場，並要求直接與行政長官對話。事後，律政司對部分涉事人展開調查。經過五年，聆訊...

老老實實，平時同你道不同，但係今次點都要企出嚟撐關sir

關sir, 支持你
如果我依家仲係讀poly,你話罷課一星期，我一定跟

一班私怨撚可以無視大是大非

難怪香港搞親社運都會食屎

屌poly on9嫁

理大，垃圾，啪啪啪

理大，垃圾，啪啪啪

屌你老母啦

有班係五毛黎

五毛，戇撚鳩鳩讀屎片咪算，走出嚟柒做乜
利申反你隻蚑那五毛

咁佢係咩心態呢？搏同情？想人幫？

十卜ching依家on9左咁多

關蛇可以明正言順返大陸讀書做野了

D大學學生會各自為政結果被人各自擊破
都唔明以家咁堅持各有各做
做咩都冇人理

以前有學聯起碼聚到所有大學生做野
班校監都無咁串

家下佢地見成個學界一盤散沙
完全唔怕你
其他大學都無出聲

雨傘學聯係行錯步呀
咁就要破壞佢呀

破壞完呢
完全無人企出黎
家下睇下成個學界學運靜撚到

你咁理性只會比人話你五毛

我地冇做錯到.jpg

共產理工大學

關sir
你仲有咩打算

屌呀 咁撚仆街嘅
其實假膠五毛果啲真係收聲得唔得 好煩

企有咩路可以行呢？

一間學校都要自我審查

豬唔豬咩叫落井下石、棒打落水狗、雪中送屎、錦上添花、安心上路？

關sir Fighting

【大公報訊】記者冼國強報道：「香港民族黨」去年被政府正式刊憲禁止運作，「本土民主前線」亦因梁天琦坐監、黃台仰逃亡而土崩瓦解，香港僅餘幾個「獨派」組織如「學生動源」、「香港民族陣綫」、「學生獨立聯盟」等，這些散兵游勇最近不斷爭上位，搶奪「獨派」大佬的光環，在唯利是圖的政治盤算面前，必定互相鬼打鬼。

「學生動源」、「學生獨立聯盟」及「香港民族陣綫」等「獨派」組織，最近為爭上位，加緊與「台獨」和外部勢力的聯繫。「學生獨立聯盟」和「學生動源」先後到台灣勾結「台獨」分子，「學生動源」鍾翰林聲稱將成立新的「港獨」組織，試圖與其他「港獨」組織有所整合。青年新政梁頌恆去年加入「香港民族陣綫」，並擔任發言人一職，希望在「獨」營中繼續扮大佬。

「學獨聯」陳家駒鬼祟現理大

此外，理工大學學生會一批成員去年十月就校內「民主牆」管理的問題，帶「大聲公」拉隊前往大學管理層辦公室鬧事，威嚇辱罵暫任副校長（學生事務）沈岐文及學務長莫志明，更涉嫌非法禁錮兩人。理大昨日就此事展開紀律聆訊會議調查。記者發現，「學生獨立聯盟」召集人陳家駒與發言人呂俊賢鬼祟現身理大李嘉誠樓樓下，即紀律聆訊會議召開地附近，逗留逾兩小時，似是等候聆訊結果。而理大發言人昨日向《大公報》表示，紀律聆訊仍在進行中，暫未有結果。

今日［通街都係處］會然死撚咗去邊呀？

以死相搏未？

知道 連登仔嘅字面解釋

唔知係咪j緊有夫之婦鄭萃雯

好奇問吓 如果我係其他大學 我去屌柒poly高層 佢地有冇權社會服務令我？
冇嘅話即刻call馬一齊去佔領poly

紅磚d人都係著紅色底褲

冇

但差佬可以拉你

畏首畏尾就唔出嚟行啦，返屋企瞓啦柒頭！

一定冇啦 快d去 唔去正撚樣

同意

唉 如果真係搞得成我都會參加
呢個仲係香港嘅學府黎架咩

老老豆豆 今次真係對你好佩服
受小弟一拜

城大今次真係屌打其他大學

巴打幾醒

四個字：抵能死

乜香港除左港大仲有其他大學

俾左正皮gchi

港大差d連學生會都保唔住喎

頭先我都喺現場
關蛇好勞氣

大學都奶共執柒咗佢啦

刀仔吉大脾未？

某程度都係好事
可以100%投入社運
促進政治理想既發展
個碩士讀唔讀都冇所謂啦

關小朋友...樹敵太多....屈人係毛

返工，不了

香港只有一間大學叫香港教育大學
我唔係教大人
但我見教大先係夠膽講夠膽做
之前好多單嘢係大學學生會發聲明
次次都係教大行先
另外教大學生係特別敢出聲
唔似其他鵪𪂹

Push,推上太平山

係等其他人封晒班乜都唔睇既盲撐狗

永遠支持關sir

其他大學校長一樣會搞鳩你啦唔好鳩衝

關sir你試吓cu讀到一半唔讀牌都冇

簡直過分啦

雙方權力本身就唔對等
唔通講咗你所謂嘅「限」同「唔使旨意走」
就會超奴撒亞人變身，成功晉身好有權力

事實最後學生當日有無成功逼到被圍嘅人要交代清楚？無

咩都達唔到
就已經成為你口中嘅權力怪物

反而學校可以令你退學、做服務令
就算無用限、唔使旨意返學呢啲字
何為雞蛋何為高牆，一目了然啦

香港人會笑鳩你湖北人、澳門狗，但唔會諗下呢班所謂嘅外人為香港做嘅嘢仲多過佢本人

老老豆豆香港呢個垃圾地方、香港人呢種垃圾人種無撚得救架喇，最緊要有工返

埋土

Poly Secondary School 浸中姊妹校

最垃圾個班咪自己冇料又周圍屈人個d囉
大把人叫過佢冇料唔好學人做帶頭
依加咪咁既結果囉

理念係好 但方法錯左

即係雙重標準啦

第一頁已經咁多五毛

喂喂，所謂既五毛笑9佢好正常姐
但你班視佢為獨派kol既唔係咁都唔出黎poly撐關蛇啊

香港人要企出嚟

隔離po個關sir fans 做緊政府ACO嗰個
一叫佢出嚟
即刻謙稱我俾佢更適合帶頭

呢一個留言好中
我就係睇死呢班垃圾唔敢出來撐

理大染哂紅

理大替天行道 好波

理大都幾仆街 咁撚樣仲死撚過共慘黨

佢退鳩你學，有冇退埋學費比你？

樓主叫何俊謙？

有冇搞撚錯
就算出貓，plagiarism 都唔會罰咁重

唔日日上連登以死相撲點叫叻

呢啲叫殺一儆百 唔嚇鳩你點知你會唔會再搞大佢

利申：紅磚撚

佢應唔應該罰咁重根本唔重要 重要既係呢個程罰會唔會成為先例

今次真係撐關sir

港共想迫大學生唔搞港獨
踢你出校

無左個master對於關囝黎講濕濕醉啦

垃圾職業訓練所判人終生不獲取錄
我想問係咪要好驚？

樓主叫謝拉特

五毛出晒黎

樓主護士畢業搵大錢

poly呢間4大真係垃圾黎， 有得讀都係讀3大好

有問題，想知成份野點寫？係基於校規第幾章，第幾節，因乜完因令關蛇要終身停學。

利伸：唔妥關蛇為人，但更唔妥唔按規例做事嘅教畜！想知有冇校規罰則係去到終生不得入學。

原因

浸會中學
理工小學
下一間降格嘅會係邊一間

係
唔撐關狗=五毛

就黎grad 先踢出校
痴撚線 浪費年青人時間金錢
屌你老母濕鳩大學

有道理

我淨係記得你一直亂屈人五毛
老實講，有d 心涼
鳩獨派

睇見班撚樣係度留言講支持真係好撚嘔心
係支持就一於星期日出去poly搞集會啦

你自己係連登言之鑿鑿咁屈過幾多人係五毛
而家屈你咪屈你

對關SIR可以對人不對事, 關SIR撐港獨, 我地撐中共!

抵啦
過街老鼠

真係Cls......

估唔到理工變到咁家長式野蠻，都唔似大學

點解香港人可以仲未醒？

咁撚叻應該自己退學攞返個彩啦

本身就係香港工業專門學院（工專）

上面堆五毛真係群魔亂舞咁款

一次過block鳩班仆街

支持關蛇

沒錢有權有勢力就咪玩野啦,希望有後路可走

冇錯
邊個唔支持關狗=五毛

其實呢單野唔止關sir受害
你有私怨你自己解決
但係一單還一單 你分開唔到就死開啦

關sir 加油

死開啦失敗主義者

關sir 你都得罪左幾多人

隻六個字的名字之前想洗底, 一有突發事就現型

恭喜支那教書嘅紅底垃圾俾人踢出校

咩權力論述、邏輯性，愈講愈遠
講緊違法達義

如果關sir有道理（校方濫權限制民主牆），即使有懲罰，但係咪罰到踢出校+終生不錄用
如果關sir冇道理，抵罰

依加又來一單還一單
我之前開post
佢入來貼舊post再屈我五毛個時
有冇一單還一單？
又玩雙重標準？
你先係分唔到果個

我點洗底？
又老屈？

你可以唔支持關sir
咁其他個幾個？又同你有仇？

屌 原來係五毛 block得

家陣行緊條路就係家長式管治，培養下一代順從嘅大灣區青年

開心得濟貼錯link

不如不好叫理大啦
直接叫共大咪得囖 絕對冇人反對你取消任何嘢
做埋做埋呢D閪 學曬港共政府周圍DQ學生
而家民主牆就等於共產黨大鳴大放咁
邊個留言唔啱聽 就誅鋤異己

香港幾時真係有四大?
我剩係知科技大學、香港大學、中文大學係三大
四大聽都未撚聽過

咁係你硬要將佢地捆綁埋一齊渣wo
你咪分開佢地既抗爭囉

岩架啦
一有唔岩聽就屈毛
學足關狗咁就冇錯
即管比大家睇下關狗同佢班支持者係咩人
大家就愈明白點解有人唔撐佢

港人講地

留係連登刷認同感囉

我跟關蛇既
題目係「我」俾理大踢出校

應該將成件事翻譯十六國語言send出去~

巴打加油呀
好多人得個講字，再唔係就敢怒不敢言
小心全球最大黑社會實會係背後支撐..
Btw理大可恥! 自甘墮落！唔好叫自己做大學！

提早服務社會

咪係
依加係關狗佢只顧自己
用個我字
即係講佢自己一個啦
我依加反秋本麗子
點解要將關狗同另外三個捆綁埋一齊
你係咪同另外三個有仇？

港人講地係廢老廢中集中營

我幾時有“硬要將佢地捆綁埋一齊”？

呢個時候
有班仆街仲私怨大過天
祝你老母比車撞

咁我幾時又同另外三個仇？
你唔識睇標題？

五毛新手法

祝你永遠跟關蛇呀

Master 關咩事？

即係關狗屈毛就得
其他人反駁屌番佢就係五毛計劃入面其中一步
幫你簡化啦
唔撐關狗=五毛
完

以後仲邊有人敢出黎...

呢個post 都幾多人被我block 左

班仆街有撚獨立思考咩
柒下柒下就有份

五毛認證專家?我block的就是五毛?

大家明關狗點解咁黑人憎啦
連佢班支持者都咁樣
點唔黑人憎？

關sir而家有啲咁嘅反應咪係自作自受囉

平時面對質疑可以一路比人問，一句都唔肯正面回應，自己都承認係public figure嘅就好心言行一致完全同支那切割

好啦比人周到去過大陸教書仲要用支那移動，跟住扭扭擰擰唔夠膽大方認咗佢，仲要地圖炮式將所有質疑佢嘅人當係五毛，咁咪比人抽水囉

佢搞到今日連啲港獨派都唔聲援佢根本係自己一手造成，冇得怪其他人對佢唔公道

咁你要知poly玩緊咩
Poly實話肯同學生簽agreement，先唔講咩條件先
之後搵班「神秘人」黎拆牆，再唔係保安拆牆

老實說講即場交代係要，宜家係講緊屬於poly既資產比人拆（你試下你屋企比人爆格你會唔會話：等我book好過期先再搞）
SU追問係理所當然

大學係法庭？
唔做係咪藐視大學

嘩, 我幾時話我block 既就係5毛?

唔撚好屈鳩我呀, 屌你老母

我就無跟開時事台d恩恩怨怨既，但理大呢次咁明顯濫權，仲變左法庭咁可以判社會服務令就算OP幾抵死都無理由撐理大或者表現到好似今次理大做法無問題架

努力啲入港大😂

有問號喎

仲諗住去poly個fb洗版，點知靜到
連自己啲學生都唔做野，我地外人可以點

我叫你唔好屈鳩我呀, 無話你係屈鳩我

咁撚鐘意玩文字游戲, 屌你老母呀

即係咁
一個女人比人老強時唔好反抗，應該沈著應對
跟住用正常途徑去告返個男人先係岩
女人一反抗就要批佢

呢個就係你咁logic

除咗褲先講啦
點知你係咪性無能得個講字?

RIP

咁撚多五毛狗

邊個咁撚衰蝦關元帥
你放心, 他朝一日獨立成功
英雄榜上一定有關sir 名字流芳百世

雞蛋與高牆應該點都要撐關sir啦

無左學位, 全心推動革命
獨立大業靠晒你

睇見即刻諗起 Harry Potter：the Order of the Phoenix入面嗰個Dolores Jane Umbridge 解決所有提出問題嘅人

大家精神上支持樓主，但諗下，邊個會支持你將來？

垃圾理工 自己整臭自己個名 洗唔洗刷鞋刷到咁

支持

典撐法？用把口用個心怎傷害到我

理工入面不嬲講晒普通話

人地叫野雞大學
埋土叫野蠻大學

noob

本人深感悲憤
嚴厲譴責埋大

紅 磚大學有名你叫
最大最惡最正確

支持關sir，好憤怒，等召集

自己申請返黎

講左咁耐，我地有冇咩實則嘢可以幫手
關sir拍片上youtube
我地大力向外宣傳條片？

Tvbb 放曬你地地址出黎 踢出校好正常

臭又點 職訓開專科 個個跪係度求佢收

會坐監，不了

講到咁遠做咩
有個學生因為不滿校方做法，要求校方交代，然後被踢出校兼終生不取錄。
佢最多只係言談間表示得唔到合理解釋「唔洗旨意離開」但冇用過任何武力去阻止。咁就要受到咁重既懲罰？

定因為佢講中左痛處，就係校方奶共所以要重罰？
校方需要解釋佢地懲罰既準則喎

頭先tvb新聞已經標籤成粗暴行為

真係好威連登儲到好多upvote
唔知你屋企人點睇呢

建議樓主去外國睇下有無人認護士資格

千七個正評
個千七人幾時行出黎支持關囝

政府唔請都無咩工開，唯有精神上支持樓主。

樓主仲要讀護士
政府係最大老細
已被blacklist

中學都冇咁嚴

真係踢出校

加油關sir
咪撚理班支那5毛

call律師搞啦

千七個正評意思係覺得依單新聞好波

理大係5毛

呢度係香討定係港人港地?

無分別

咪係，一個大陸教師俾香港大學踢出校都要係度訴苦

CLS 垃圾奶共poly執咗佢啦同支那有咩分別呀
Btw連登真係好多五毛 喺度分散注意力 block極都有

今鋪真係撐樓主搞大佢 推到做國際新聞
Poly好緊張自己國際聲譽㗎

關狗自己咪又係一鳩樣
賊喊捉賊

仲要勁多打手幫隻共碟
俾人起底咁耐都有仲兒登仔支持

佢俾人搞咗好耐啦

電話都俾人起咗 其實本身讀得成都好難搵工

Steve Jobs
Michael Dell
Bill Gates
Mark Zuckerberg

都係有讀大學而無畢業，但一樣撈得起。

一紙證書唔代表乜嘢，堅守本身理念先更重要。

加油。

有名你叫 香港埋大

支持關sir
政治打壓可恥

一定要搵律師

我想知來龍去脈，介唔介意分享下

今日經過OUS 見到關sir求緊情

唔怪得之喺連登要搵咁多人招呼樓主

以前覺得你on9，而家真心撐你

但poly 認受性低

關sir, 送六個字畀你
上連登，勿認真

Poly垃圾到

可以試吓用政治迫害理由申請移民加拿大
去到外國繼續攪港獨

垃圾理工狗也不屌

話說今朝啱啱先搞完慶祝改革開放40周年 搵晒咗一堆中共黨員過黎 下午就有呢單野出現
到底係唔係巧合? 定係聽呀爺ORDER做野封殺港獨?

全港人民支持樓主，支持港獨！！

我宣佈唔承認理工呢間學店！！！！

抵 撚 死

又係啲佔中黃絲狗

呢度一早充斥大量政黨打手/五毛
所以有時對啲人講咩真係唔使咁上心

push
推上國際喇屌

關sir,只可講你 睇得香港人太高
大家都係自私，坐享其成

電競，youtuber

80幾萬
我敢寫包單1700蚊 都一定唔會有

冇錯，要教訓港支政權，唯有靠美國！！

唔好意思，唔支持港獨嘅，唔係香港人，限你二十四小時內全家滾出香港！！

大家一齊比個👍為 關sir 集下氣先

係，推比侵侵知
希望侵侵同習總為 我地關sir 爭取5使被人踼出校

佢肯企出嚟公開做咁多野，點解身為香港人唔支持佢，仲訕笑佢？咁點團結港獨力量同支那鬼子鬥呀！！！

推
樓主加油

宜家好睇SU想點做
SU縮, 咁後面做唔到D咩

例如？

關sir，我撐你

話人收共產黨錢都有錯？
家陣收共產黨錢好唔光榮咩？

理大咁樣做就係想殺一警百，唔親中親共就要付出代價，反正市民同學生又唔可以對佢地點，有權有校規就用盡
同個政府一撚樣，想點就點

支持你

今屆SU夠姜嘅，之前絕食都叫做咗啲野，不過動員能力好似麻麻，加上poly政治冷感居多。
唉。。。

樓主上左蘋果日報頭版

成十個鐘都未爆post，平時撚WeChat雞就野野都爆post。
連登都咁，港豬更加唔做講，香港仲有無救？

溫水煮蛙大環境下已經好小事

2千幾個正皮
即係有成2千個五毛 無人性

上報啦DLLM

連登wo
紅底wo

打手，五毛仲多過正常人wo

為瓦解香港反共勢力wo

真係港豬
。。。。

上大陸考公安，第時砌佢老母生豬肉囉。

話鳩左連登打手，五毛acc仲多過一般人
班新興政治團體都要係度搵人

加油
多謝你企出黎做咁多野

支持關sir
想讀nursing可以搏下東華或者明愛果d

白事當紅事辦啲friend
前因完全唔理
淨係100%著眼係後果 結果同影響個度

即係貿易戰
美國處處針對中國就係美國仆街 鳩屎 契弟
但黨媒將前因輕描淡寫就令啲愚民唔尋根究底
呢個世界真係戇鳩鳩

有無機會爆單大，罷課嗰啲
屌痴撚曬線
好撚嬲

可能第日搵工都要睇政治立場

無得救
例始十卜ching呢啲入咗5毛list嘅
仲大把人撐

加油

Gchi

睇開文妓太公香港雞報港人港地嘅都係

私怨撚話支共有理有據㗎嘛
咁守規矩咁中意做順民就乖乖地瞓響度日日俾共剷黨抽插唔好反共喇吓

關Sir好慘呀不過唔緊要啦，你上過Time㗎嘛洗乜讀書姐

抵死啦！開心牙！

關sir好撚肥 成隻人型豬咁

D學費點算

推推

而家仲笑關sir既
同之前販民笑梁游有咩分別

你知唔知咩叫司法覆核？

都係school of nursing讀緊master
平時見佢哋都好奶共
出exhibition可以得殘體、英文唔用正體中文
垃圾學店

有名你叫 紅 磚
間野啲管理層不嬲出名on9

玩到禁錮唔俾人走 畀人飛出校都係正常
重點係你都justify 唔到你d所謂既行動
俾位人入 成效又低 幫唔落

咁多五毛入黎俾我完全封鎖 多謝哂

搵律師呀！！

關sir你自己睇下呢到有幾多人笑你on9？
好似天琦個單野咁
初頭大家支持佢 又話佢勇士
跟住判咗佢坐六年
開始俾人笑佢抵死 話佢大陸仔
講真 香港人就係鐘意睇人仆街
如果你想用呢樣野證明自己唔係五毛
我會話你太傻
分分鐘澳門呢邊都列埋你入黑名單
而家大陸 香港 澳門都容不下你
利申：揸兩邊證

你比人串緊都唔知

咪撚搵中移動同梁天琦比ok?

因為大家都係對事唔對人
唔似得你因人廢言

田少雄

算數啦，關sir,香港無得救架啦，自從雨傘運動完左無後著就知香港玩撚完，都係搵份工，玩下，享受下咪算囉，一陣搞到坐監好無謂

關Sir, 回看歷史變革者，無一不經歷過水深火熱的困境.
凤凰涅槃，浴火重生。

佢正正就係雨傘之後去支那搵錢教書
同埋你同佢定
佢先唔會坐監
淨係舉下牌仔 鳩叫下

表面勇武
實際鳩做
屌鳩其他人舉牌係鳩做
話自己以死相搏最後原來自己都係舉牌

關sir 你上訴覆核埋今次校方既決定好啦 校方既決定的確係出左問題 但之後咪搞咁多野 香港人從來唔值得幫 因為最唔團結都係香港人 如果勝訴 留番資本做其他野好過啦

大學落嘅決定絕對可以司法覆核

不如你講下點解唔得

FYI當年浸大被停學嘅學生都有申請司法覆核，指校方停學決定有違程序公義

抵牙 關狗

又唔好咁講，佢咁單拖去示威已經好大勇氣，唔係個個得

美國領事館單嘢喺度消息本土都未清算佢啦
喺支那教書加埋佢平時啲言行舉指點搵人信佢

5毛空群而出
無處不在 好恐怖
騙徒手法層出不窮
敵人太狡猾 居然無孔不入
一到大事大非既時候就露哂底

撐住

一個post令眾多五毛自動上水。

Fishing

多謝關蛇既犧牲令咁多五毛現形
我地時事台唔會忘記佢

我覺得罷課先
有一兩成人follows 先

因為香港只剩下錢

垃圾hkg

咁俾錢共剷黨賺呢?

讀書就讀書
搞咁多野把能咩
個wall貼幾張19大字報就會有民主岸799
唔知可唔可以告7班學校19高層不過人地機構內部決定, 土皇帝, 你明知要玩佢隻game都等畢完業有毛有翼先玩啦

講真。呢d野真係要有最壞打算。預左要有代價......
其實好多民主野/進步都係有一班人付出左代價之後，之後的generation再去努力平反先有結果

下一步係點

ho ball

返大陸讀囉，岩你

係支那
同佢有親？唔好再用大陸

嘩，咁大件事，關蛇有大型行動未？

反烏托邦小說

理工垃圾，幾時變番做學院?

大陸大陸大陸大陸大陸大陸

抵你死啦屌你老母

我想知八大會唔會有罷課？

小鳳姐出場

讀書搞咁撚多on9 小動作，抵撚你死。記得搵到工上黎兒登報喜呀能樣

你都陽曬 黨留你仲有乜用？

我已經幫關蛇吹緊雞
但班講獨派繼續齋講好失禮

幾多人仲黎踏多兩腳

呢啲人人on9過真5毛

呢鋪真係果種標題咁

個個淨係講關蛇，仲有無人講理大本身做法不合理，共產黨成功滅聲

中國共產黨係最威
I love CCP

證明幾多私怨撚

十足十當年梁游被dq，泛民同熱狗開哂香檳慶祝咁

又混淆視聽
抵隻共碟同梁遊比

當年孫中山都俾人批鬥，有人攻擊關蛇都好正常

推佢老母

關元帥今日未蒲過頭, 未上水
係咪已經比人撕票

可能去左外國準備成立流亡政府

呀肉碎快你肥仔關幾年啦

老天有眼

你柒少陣喇

奶共黎講poly真係香港一大

唔怪得當初會收關蛇做學生

望下你個名都知你都出身poly啦

條橋已見光唔work啦。

師兄一係假膠一係真係智力有問題 成日膠化本土

有咩証據

Support Kwan sir

屌你地班港豬

去外國啦，97前好難估到大學會因為幅民主牆開除學生

花生

等睇關蛇比神駒揭穿真面目

神駒講咩:?

議席同學位已經開左先例

佢用錯例子，佢7

議席個時關愛座hunter叫泛民總辭
依加到學位
關愛座hunter幾時會叫理大生集體退學？
罷課都可以架

畢唔到業都叫碩士牙

真 諗起有個tutor幾撚咁仆街 有次無同佢講早晨就針到行 開到口話見到佢要講早晨

依佢個logic 你班蟻民唔好笑人地做官有錯

關蛇

絲打讀哲學or社會學?
有睇過Foucault or 望過吓critical theory?
如果冇, 咁我覺得妳諗野應該唔錯 睇野幾清晰
香港好少見可以睇倒呢d野既人
年輕一代入面幾乎non existent

純粹路過
連登唔係一個可以幫妳擴闊思維既地方
留響度冇乜意思
共勉之

問題係 你咁理性係社會到得唔到任何好處
我地點解要理性去解決問題？

佢以「權力」去撻我
以「權力」去撻返佢又有咩錯？

最多話大家都錯
唔會只係學生問題

依家全部指向學生問題就係不公平對待啦

佢只係憤青一名

無話過學生有問題，我哋由頭到尾都係話關蛇有問題之嘛

關蛇係唔係理大學生

依家已經唔係，咁佢依家認為自己係乜？

你可以唔講理性
但首先要確保你個拳頭比人地大先

問題 係你做啲唔公平野都唔會做到出面啦
依家擺明係要玩你
做到出晒面

日本東大對女學生減分都唔會做到出面啦
暗底到減

依家理大對你班香港人講
你咬我食呀？
咁仲唔屌尻理大咩

乜關蛇係屌入教員室個陣已經唔係理大生？

係呀
所以你唔講理性一樣輸
然後同情你既人更少
輸一半/輸哂
你咪自己揀囉

唔關同唔同情事

係理大處理手法好有問題

真係唔關同唔同情事？
你估關sir開呢個post搏乜？

反正佢開呢個post 我冇同情過佢

但係佢開完呢個post
我覺得理大手法好有問題
佢個處理手法令人感到失望

跟住呢？
關蛇一樣係冇左個碩士讀

跟住咪要多啲人關注
寫信投訴 用盡所有法方令理大跪低

你又有咩好方法提供？

咁咪有人因為見到關蛇個言行
覺得兩邊都有錯
導致支持佢既人少左
令理大跪低個機會低左囉
咁你明你唔講理性會導致咩後果未

有錯都會錯到話踢出校
你明個問題邊未呀

講左十萬八千次 係校方處理手法有問題
雙方有錯又如何
校方身為公職人任 係教育者既一方
咁樣處理手法對一位學生

你話邊個衰

我冇講過理大冇錯
而家個問題係你爭唔爭取到更多人支持你

你可以落街逐個三姑六婆同佢解釋咩？
佢地一睇tvb就會批死係關蛇錯
佢地係港豬係蠢又點，呢個就係現實
你自己比哂位人入，你一係就拳頭大過人，一係就要做好公關等啲三姑六婆都肯撐你
如果唔係你就輸撚哂
你講要多啲人關注
啲人關注完咪罵關蛇囉
你覺得你幫佢定害佢

爭取人支持只需要講出理大既錯處就足夠

你都識講港豬啦
港豬邊會睇新閒架

港豬只會睇fb ig

咪咁離地啦
你估街市啲賣魚佬、你隔離屋個師奶
係咪真係「講出理大既錯處」就會支持你
見到你聲大夾惡講粗口
就會「總之你講粗口就唔岩」啦

咁即係你諗住靠連登時事台個一千勇士既力量就可以令理大跪低啦
祝你好運

聲大夾惡就錯
你識啲咩人會咁諗

定係你覺得香港人大部分係咁？

做人無公關
食屎㗎啦

係
原來你覺得唔係？

咁唔一定係得連登呢個平台
你最多咪學港共咁

將理大行為妖魔化

冇問題
都係個句
你會爭取到幾多人信你支持你
加油

定佢地自己罰自己學生咋？好似罰佢地抄書咁

去到邊都有呢D垃圾陰毛論

呢條拎黎選議員就岩用D
你同班想選議會既議員講啦

好似啱啱先比人開除學籍無耐

唔好spin，依家係屌柒關蛇

你估關蛇好好成績咩！比佢繼續讀都未必畢到業啦，關蛇亦心知肚明佢自己未必grad到，咪打蛇隨棍上用苦肉計囉

好似白粉琦咁，啲成績差到升唔到級要留班

得連登討論區係撐關蛇，成個“香討”被五毛黨入侵曬，到處洗腦。

呢個po都大把人恥笑佢

證明佢平時幾咁討厭

事實上大部份港人係好政治潔癖, not 政治冷感
佢地LIKE既係明星, 聖人, 要好睇, 有gimmick
所以之前每次示威都要唱歌
因為對主流港人中, 示威=開concert

真係好悲哀，惡少少都唔得，
明知個情況係俾人踩到上心口，
咁都接受唔到

今次睇到邊啲係5毛，邊啲係為選舉，而家後者嘅都無出聲住

幾時帶隊示威?

我覆返你等你有0.5賺吓喇，你有精神病咁慘

吓，即係又唔出嚟支持

悲條撚哀咩 唔同抗爭手法嘅同路人都俾你呢班人屌走曬 今日先講悲哀 虛撚偽

咁係唔得就唔得
有本事你咪逐個香港人教到佢相信勇武抗爭囉
乜柒都唔做係度怨有乜用

上時事台捉下五毛就得㗎喇
你睇下上面個k pop fans
一叫佢出嚟示威即刻發癲

屌呢家野係雙向
我識有d和理非，甚或是左膠，雖然佢地唔太認同一d主張
但大家都有傾有講

好多時兩邊都有人唔肯放低d前塵往事
先搞到好疆

其實一早就講咩抗爭手法都無問題
可惜好多人唔睇呢點，人最鐘意分門別類
一分左，自然顯得自己好有睇法

和理非有和理非嘅做法 左膠有左膠嘅做法 每個人思想行動都不可能一致 最起碼大家有同一個目標同理念 但有班惡霸 當行動手法唔一致就將你當 敵人一樣咁打 甚至乎比敵人打得仲兇狠

閣下成堆post追住關仔咬，
都真係幾勞苦功高

又黎呢招
想認真討論下你地啲抗爭手法咋喎

抗乜鬼吖
關狗根本係共碟

佢係唔係都冇所謂
上面一啲離地留言話我知有人真心信佢套做法冇問題
呢個先慘

大家應該集恩廣益睇下有無計推翻決定
唔係係到開post互射

咁從政有時都要顧現實限制
但顧現實限制既人多數都睇唔到另一個限制

主流港人就係咁，你教唔到佢個個發癲勇武就只可以迎合佢地既口味
呢個係一個現實限制
另一個現實限制係根本無時間再慢慢教到佢地變勇武
咁得兩個做法：
一係就keep住咁說服佢地，同時間競賽
一係就唔理大圍，自己衝出去先，失敗左都無所謂，將自己既經歷經驗等累積落黎等日後使用
仲有多一個做法係入廟拜神，望天打救

司法覆核衰硬

話時話好懷念高登未有 熱普城嗰種齊心團結

應該睇下有無上訴機制盡快申請

每次出嚟都係唔柒嗰樣唔做
俾人屌佢on9就屈毛
班打手仲拎佢同梁天琦、梁遊比

我當然知香港人點，
純粹為佢地不憤講兩句

會出現分你我、排擠、抗拒
係因為有新野出現，有野被創造出黎
如果人天生係過份功利加現實主義，咁人類社會就唔會有咁多新奇發明出現

問題係新野有機會成功有機會失敗
如果你愈早去嘗試，係年青時嘗試；同你係有事業時既中年先黎嘗試
你年青時失敗既成本比你係中年時失敗既成本更低
因為時間係無價，而金錢事業係有價
換番入政治睇，係和平時刻嘗試既代價，遠比係戰亂時既代價低好多
和平時刻大家都生活平穩，自然會對所有離經叛逆既事而感到反感
但一到亂世時，過去被視為離經叛逆既事與人就顯得十分重要
因為亂世時你行錯一步，就會因而粉身碎骨；同時唔夠決斷同過份瞻前顧後，亦會落後形勢而禍患不斷
過去既人同事就變得相當重要，因為佢地無論點離經叛逆都好
都係由香港人自身既視角出發

站在香港既整體利益而言
我會寧願大家有咩屌就屌哂佢先，好過日後亂世時先至黎屌
當進入亂世，港人可選擇既路收窄，自然就需要做妥協

單新聞都攤到凍晒仲未爆一個PO，陰公。

成班私怨撚私怨行頭 仲拍水叫好 同5毛有咩分別

巨龍哥，做嘜鳩你又浦頭呀？

有屁就放啦
之前柒完潛完一輪水搏洗底呀?

做間碟做到你咁自爆
都算代表作

安心上路

我都上水

佢一放屁我就屌柒佢佢

潛咗水係唔係睇唔開想做傻事

繼續屌柒關狗
繼續屌柒poly

岩
但呢刻重點係屌柒poly

而家仲得唔得閒開陳國強波？

今個星期仲唔退學既肯定都係五毛

最尾個句, support你老母阿

一間唔保護學生既學校叫人respects it.

睇見你班左膠勇武 笑到我碌地 唔好畀我睇死你班垃圾過兩日又係冇事發生一樣 繼續鍵盤抗爭

你嘅犧牲已開始被遺忘ed

哎呀 連推都冇人推 我幫下手推post 你班契弟醜唔醜 還以死相搏 笑撚死人咩契弟

五日都唔爆po 可知你班垃圾幾得人心 幫下你班契弟手推爆佢

我

勇

武

仲要搞完又點？

隔一陣撚有人記得你咩

醜

其實好難怪香港人，香港人講前途講案底，白領永遠高等過藍領，一有案底前程盡毀既思想根深柢固，根本連HR都係咁諗入職前問你有無犯過事，
所謂衣食足而知榮辱，肯去和理非非示威個班有大半係有學識既學生或者中產，叫佢地放棄現有/將來既前途，甚至無左份工供唔起樓，根本無可能。

理大生總辭未？

關sir, 你真係社運界劉馬車

巴打你以家點？
港共真係好撚仆街
次次有黎啲事發生就整單大野分散注意力

支持關sir

可以點跟？

踢得好

泛民民主黨同公民黨總辭未？

係咁的地方講行動出黎，咪者係俾機會對方的人部署。
要做就做咗先宣布者。

清華大學收咗樓主未？

好在你比人踢出校 做唔到護士
唔洗害人害物
d病人執番身彩啦

不如攞左4000 果d 不義之財夾比關蛇

關蛇最近點解唔回下自己D Po
仲未清白哂喎

理大

Poly真係賤

今日喺中大見到關SIR。

去報master?

1001

PolyD 仆街野無哂人理

唔知威猛的巨龍有冇為關蛇提供支援？

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

關蛇今次要出黎去美領德領交信呀
今次一定有人做live

有人搵你

關愛座hunter (何俊謙) 會唔會去9/6遊行？

關sir走完冇耐社運就死灰復燃 會唔會激到彈起

如果關蛇遲幾個月先收皮，呢個月可能已經上左神枱

時也命也 連登冇左個講獨管理員變左泛民大檯

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

太過暴力

有邊個公眾人物再建議要「大台」抗爭，咁果個人就係「大台」

你做乜鳩，萬年舊post都推 屌

無忘Poly打壓
BU 校長仆街，Poly更仆街

關蛇去左邊

。。。

懷念

留意到d 大學校長都係仆街